[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4814)

你你你你乜野呀乞錢西

Dllm

羊你老母錢咩

個個1001都開想點

多仔投降了

slow

多仔想點撚樣阿

dllm

都估撚到佢唔會開

Slow

又搶完1001唔開

搶完又唔開

多仔gg

多仔不如輸埋佢啦

On撚9

呢D真係唔洗派比佢

體諒職乞

搶撚完又唔開

入一球啦屌

屌你老母咩

比半條屍黎啦

又唔L po

收皮啦屌你老母

搶1001唔開po輸撚死

好

首先要派得出

多仔入返粒俾我輸半ok？

空難啦多蒙特屌你老母

角呢

收皮啦

多仔入一粒 輸半ok？

西乙主fg cashed

入未

多仔 科隆快手

頭先杜塞中柱

多仔快撚啲死啦，屌你老母

哈化個球證我屌你老母

講個笑話 多蒙特

Sor 留完無睇到原來自己1001

角啊Cologne

死仆街多仔 我屌哂你地老母

輸撚埋佢啦 臭西多

閪隆入波未

多仔呢啲心態踢波呢世都唔會有冠軍

似7角完場 多狗

多蒙特我屌你老母

雲達11C

想屌

多蒙特快撚啲死撚哂佢，成班垃圾

多仔2.5s水泥gel

多仔比1燈黎輸半都好呀

多仔入未
屌你咩

岩 心態緊要 最撚憎呢D隊 冇心踢你唔好出賽害人

又要改名

只求一糕
多仔加油

多仔真係冇心踢

發達邦好波

德甲真係呃錢波
屌你老味

有冇人借100k/幫我買門興下盤?9 13

屌你老母臭撚

多仔收皮

多7c-1

好撚嬲 想斬撚死哂班仆街球員

果d 多仔fg 1.5b 死未

柏達 輸1:4都刷角 一世球迷

堅？

多仔似8c 完 多謝

維拉快啲出力屌

多蒙特空難未？

yes

多蒙特果種廢

雲11C winter巴又中

禾堡12c抽100

-1C

我

1

Lm

發達邦輸都刷
一世球迷

閪隆

lm

多6.5 gel

Lm your name

LM

I

西班牙細波細角聯賽

10.5

要入都係杜斯入多仔hea撚到

唉

仆街啦多蒙特
1.5B都開唔到

我 身份證 住址證明 自拍照 即比即借

多狗輸埋比拜仁一陣捧杯啦

0.5/1都開唔到

屌你老母狼堡 俾人追和仲喺到妹妹妹

你你你你乜野

唔會抽你架走啦

-1

成場都係杜塞刷
多仔有無攻過

狼11c!

終於有！

有無人派我 輸撚到仆街死啦

科隆唔入就比人入啦

支持杜夫刷角入波

屌你多蒙特 抵你永遠排第二 攞唔撚到冠軍

屌你老母 禾夫斯堡

11c goal

多仔真係世紀賤種

全下盤

有

屌夏蘭特出返黎未

狼11c

多蒙特快撚啲空難死

科隆-1ccccc

50k定100k

cls 1.5都冇 咁不如翻去打fifa 踢波唔入波

哈化應該10c就完場

多比1C

多仔7c點頂

多仔害撚完人未啊屌

多仔好波 買下盤就客其他 買你就0:0

見財化水

幾驚有師兄跟左我開唔到

放心啦 多狗唔刷

多仔補幾

科隆-1ccccccc

多比多角好wor

last 4 mins

輸撚4

賤種多

多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死

主刷都死

艾簡治呢球想點

柏德12c

有冇絕殺球睇下

中哂派100

咁都交失

多！goal

杜又中柱

多仔幾耐無試過00?

科

柏林聯

講真 你多仔成場00都冇俾過希望你
但屌你狼堡明明3:0過 而家就輸埋盤

多仔呢場打假點會打成咁

柏德13c

科隆完場11c到 睇到最早叫科隆11果個派佢100

頭先有lm

閪隆入球喇

科隆入未

哈冰角

多仔補5 杜夫刷角絕殺入球？

Me

法撚cup完冰左半個鐘

冰啦

多比多1c

狼堡

唔洗補時啦，快完

係咪應該頒冠軍俾杜塞?

多呢場假到

多快吹啦

im

亞軍

多蒙特全飛斷腳啦

-1cccccccc

多有無角

多狗入一球俾我輸半得唔得

杜夫絕殺刷角入球

132

無

咁毒

科隆真係神10？

科龍入未

科x入未

雲達13C

雲達goal

多仔入唔入到粒？

雲達癡線波黎

不了

放棄左啦真心

雲達1:5

多仔呢場縮撚到

多仔7.5c 慘
6.5想等夠水補又撞岩VR

多仔好撚叻仔
屌你老母個死多仔

隆-1ccccc

仲有2mins

點撚頂

杜夫刷角絕殺入球

多仔屌你老母臭閪，成班廢物

多仔我正式dllm

多蒙特

-1111111

-1ccccc

頂

12 馬多仔絕殺，thanks

多仔大波苦主揮手，做個统計

其實真係抵佢攞唔到冠，廢到咁撚樣

又話徳甲大炒唔補時
屌你老母雲達入咩撚

多蒙特最好成隊死撚哂佢，成隊廢物

唔中多仔假波

科隆1-2

00真係最撚賤格既波

杜塞爾多夫刷角絕殺入球

屌撚到你入啊閪隆

西班牙細角超級聯賽

狼堡11角？

Allin哂 輸清

多仔求你

被人屌唔補時

依2周都補足

科隆goal1:2

好撚彩有一球

場場絕殺

跳船跳得快

德甲全大差多狗

多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死

多1:0

杜夫

0-1

多仔我屌

多絕殺

屌你老母多仔

宜家先入dllm

多狗贏波輸盤

多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特

多！

多仔goaalllll

咁都絕殺

杜夫慘

絕殺

弱智仔入波

又係下欄

夏

多仔 科龍感動

咁都走盤thxgod

有無比分網推介？G10oal成日死

屌

多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特多蒙特vv

多仔識玩

多仔仆街啦
而家先入

科隆多仔一齊啦
屌你5串1下一隊入球斷科隆

真糕? 唔敢gel了

多仔成功由地獄上返天堂

咁樣輸一角

多仔！！！！！！

屌你老母咩 咁樣走

食撚屎啦多仔

夏蘭特真係勁
個頭球勁撚到

屌你比番球我呀！買撚咗1.5b

Last 先入，仆街

賭仔又無癒多夫又慘

多7c ft

Lugo入未

19歲 係多蒙特 真係晒撚左

成隊都唔撚係踢波

大波

撚狗咁撚

屌你老母科龍

杜塞爾多夫唔識送角咩 唔係 因為德甲全假波

多狗輸半 死賤種

多蒙特十年fans應援區

我多

Wowwwwww

白粉仔 我屌你老母

冇左夏蘭特嘅多仔唔敢想像

多仔入多球喇

屌1.5b針 1小又走 賭閪

夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特

科隆-1c 想處女派都派唔到

夏球皇 快撚啲走 多仔唔配有你

雲達 多仔 法撚 都絕殺

應你老母 空難死啦

好撚彩收翻個fg

騰空再fing勁到

夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特夏蘭特

撚狗
買左球半兩球個盤
渣都無多狗 真係狗黎

94分鐘頂爆no goal

場都完啦

未好似入波前咁on99 妹下妹下囉

買左多狗盤 高水FG唔補飛就咪撚賭啦

門b 7.5b 又針

屌你老母角球唔比開。。。。

咁樣破00

垃圾多成場得一角 對面護級都識刷角

德甲第2？降班啦

重貼，我愛多仔

要屌就屌var
膊頭當handball
唔係穿撚咗盤啦

我個2倍fg finally

冇買多fg

應你老母臭系 咪又係輸盤

夏撚特快啲走啦屌

1800萬鎊好撚抵

科隆食咗角

Grill

求派

邊場

我 @realdin88

全中

屌你老母又得我輸多仔6.5s??????????

冇撚野下話 狼補得一分鐘 趕收工都唔係咁丫

dllm 我真係得 上盤咁撚開唔到

cashed

屌佢老母我差１Ｃ

5倍客勝唔撚補，戒賭啦

練左95分鐘心

唉 想死

又係全客

多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死
多蒙特職球員全家空難死

夏闌特救全post

派？

耳邊有舜文聲既 夏蘭特

咁叫補飛咩 傻閪

果粒入左唔撚攻啦 睇住黎踢

狼狗

西甲半大10 2 500

開唔到盤唔算救啦

笑左
一爆完就無角

唔撚明 追番1-2 都唔比人斬埋佢 痴撚線？

補你老咩補飛係撚咁補

下半場買，買完15min gel完 fake goal
柒到，預左輸27k

早唔撚入遲唔撚入 就完場先黎入 仆街仔

走到盤都好

補佢贏波輸盤

半場入返粒先啦 差你一關阿

好撚勁

派未

3串1我了

起碼頂到7c

屌你haaland救世界

派條撚啊

拜仁盤？

咁樣補 隨時輸多注

佢無波入 你輸得仲多
呢啲係鳩叫補飛咩

咁入左一球自然多d空間攻
主冇得再泊哂大巴咁

科隆角大
10c
最後11c 唔撚開
笑

咁樣叫加注囉ok?

因為個角係客隊
屌佢老味

Im

買左1.5 多仔
有個膊頭當handball
屌你老母 無撚左3k

咪就係 夏蘭特唔入 佢輸多注就好笑

打poker算

唔屌多仔老母了

你地鍾意啦，你地贏又唔會分畀我

UPoker?

有賭未為輸
今晚巴塞盤串門興串國米3串7

琴日祖狗咪又係咁, 根本睇住黎踢
岩岩多仔都唔係好想攻, 但最尾果下救世

有冇狼狗苦主

救撚條咩
冇盤冇大波

真人 有場 黎唔黎？kt

屌爆var個老母
死全家中肺炎

岩岩夾正中間

1010?

我多癲到我多癲到我多癲到我多癲到我多癲到我多癲到我多癲到我多癲到

正喎 我都Kt 幾大

諗住跳船汁返950算 又撚

如果哈化冇俾人黑左張紅 炒人果隊係佢

夏蘭特救fg老母

打閪咩 燶柒左 再見

而家係講緊你咁樣唔係叫補飛

硬係覺得呢啲係天仙局，幾個識夾埋

拜人同多仔一撚樣，我要下盤算

重新出發 一隊入球 星期六 15
切爾達(主) 對 維拉利爾(客)
下一隊入球(第1球)
客@1.94

$ 800.00 $ 800.00

頭先跟左多盤 柏達角大 多謝 好人好報
巴打 仲有無好野

chillin ?

如果阿朗琴晚射入12碼

10/25

12蚊去下無所謂掛

即場大收到手軟

本身想派但咁多人鄙視我
慳返100蚊食宵夜

燈神

夏蘭特 救全球

Buy in 1500
10/25 工廈

7500有冇補飛

真買咗多仔串哈化fg 等撚咗成場先有

最後食飯錢all in 咗，佢唔撚入，多謝阿朗

完了 祝贏

賭波從不補飛

切爾達

然

邊個鄙視你我幫你打柒佢

西乙半大有無機會叫到

派me ok?

黃潛入未

0:1未

黃潛超級屌打

維拉快手啦

未有人話派

有無得黎睇 學下野

西甲初復賽真係唔敢買

黃潛快啦

想直接買win

M封乜

Lugo

有冇人入我個爐

西乙刷角未

黃潛半客已死

派我ok?

幾角now

多盤g左

3/10

買咗切爾達求走盤

黃潛

認真 有無人借500比我 月頭比返你

河床12m

盧高半場追和先啦

維拉刷乜L野角，入波ok?

9.5s又要針

留Tg

月頭還1000?

拜仁有冇手足買

未輸 定d黎

同路

2場平注 多盤輸半 所以都執少少

廿蚊夠做啦

冇利雲 點買..

財仔啦30min即批 借夠5k 轟一場即刻連息贏埋

好快

黃潛究極禁屌
好難唔買少少

其實武肺 會唔會係俾人類進化

死唔去適應到機能會進化

Dybala 舞女

我仲要串起左哈化角細已中

9.5s 10 1 100

細啦

我唔想死 500我仲搞得掂

Gchi

不是

借比你個個搞唔掂

12

屌慢左

賭到無錢開飯？

賭到飯都冇得開？

輸左咪搵第二間借夠10k 再轟 邊有可能係咁輸

係

有冇人睇馬會西乙直播 明明空場但係有觀眾聲

唔知屌唔屌你

咁依啲得罪講句
抵撚死

多仔i luv u 中個高水fg

重心
黃潛0:0 FT

巴塞下盤

我係抵屌

毛哥

事實黎 唔得罪

Old news is so唔識串。。。。今日全部波都播背景聲

用app 財借 即刻還都仲得

訓醒買樓

你好

盧高半場番球先啦

咁方便 上。
一陣唔借 明明有注心水冇錢買搞到無錢收有排dup春
隨時連帶埋之後再賭落錯決定 有得借實借左先。

維拉可唔可以正氣D 入波冰c

好撚仆街

有咩 啱啱睇波琴剩係得吹雞聲

有邊間易借 急問

黃潛你可唔可以入波

害死人咪呢啲

Xwallet

借左
thanks

安信 邦民啦 有身份證 住址證明就得

有冇d 只影身份證

推返兩口再還 輕鬆

咪撚害人啦

今日第一次事前，希望唔好燈

機會留比有大志既人 抵你成功

借財仔賭波=on9
一陣撞正多狗祖狗呢啲撚狗隊
就借完就即刻無哂

YY幫人開account咪得囉 一個賺5k
btw YY又贏

仆街，一貼完即刷一角...

黃潛角大

點解你仲係到

閪甲單邊6c

以今晚個勢頭 拜仁好大機會閪

卡叔踢波真係勁

西乙都係

我頭先買左多仔盤 但覺得似輸半
轟返多fg都贏
你冇本就乜都做唔到 只可以眼白白輸全格
一定借左先

閪甲半六全八得唔得

半六全七

呢場坐底15隻角

9.5s x 7.5s
plz

咪撚玩啦伍寶

拜仁今晚做唔做狗

d 燈神出水未

賭馬都話可能賭足全日場場錢冇錢收
賭波邊有咁黑仔 本身大細=50%50%, 計埋分析過度過即係有6-70%勝率
賭欖實番到身

早知哈化角細收左錢先唔串啦
而家串11.5s咪有錢收
9.5s jumped

咁唔用多狗呢場你有走地揀
你賭祖狗呢啲無走地
賭中上盤一炮就無左啦
有本可以補飛 但你個本要有幾多?
輸輸下就老破啦
真係導人升仙咩

買拜仁 無窮人

真 賭馬真係最搵笨

你輸錢姐 咪阻人贏錢

一陣 黃潛有10.5 要入

借幾雞返黎 擺戶口補下飛 財務自由 得閒又call下g 幾爽

人地輸完想人地成晚dup住春訓唔落教就係呢啲仆街

利雲度夫斯基傷左

拜10.5b 有冇機

洗牌

黃潛第一球

紀錄下今日先
水源8.5s✅
廢車9.5s✅
哈化9.5s✅

拜仁小勝呢場

下場買咩

角 黃潛易玩

拜狗咩陣嚟

黃潛都幾大船 fg又唔升水

Cls... 鳩陣讓咁深

11.5大？

球証又會做假

拜狗點賭呀屌

玩黃潛角大 等位入

見到個陣買唔落

又有比列錫...同白頭佬有咩分別

西乙比多兩球啦

半6開10.5 allin大算

西乙7.5s

入咗少少門興盤玩下

等10.5

屌同路

好伏 下半場切爾達似會禁制

買小小門興贏搏下冷算 門興前2季都贏過拜

仆街覺得呢個講法好似又好有道理

講參考薯條

下 你買下盤架咩

睇定啲先

真 好叻啊

場場上盤 誠哥都唔掂

拜仁地獄主場

有無人派

西乙 7.5s 會唔會死??

有得補好補

西乙9.5

死得好快

拜仁點買啊

黃潛fg好撚吸引

西乙比多2球啦 又細波

10.5b?

主ng ok?

利雲 梅拿夠牌呀嘛
買波連做少少功課都唔肯
一味係度屌

維拉單邊刷唔刷到11c

客！

Arm sir 24

買鳩柏先

拜仁半大定角大？

知呢d對你賭波有撚幫助？

西甲10.5b 買未?

等9.5

去到最尾都係講運

維拉肯入未

西甲又玩 0:0

覺得盧高會1:1

9.5!

過咗12點係咪角大

主隊有運
我啱啱click入去就見到主隊爭d失波

00都有機

頭先德甲好多角大喎

西乙主rc

客隊入一球之後 2倍補個主勝 希望有呢個機會

西乙紅

西2 主RC 要爆角CUP了

西乙快1:1

我屌拿星
紅左咪刷得仲甘＝＝

即刻11

哇 咁快

咁你咪合埋眼去買囉
如果你錢多唔志在

紅左先冇角 主贏緊一粒拖時間

又唔係12m 點解可以咁快

仆街買都未買

西乙比多2球
西甲比多5角啦

西甲9.5b 買未?

換巴卡LU

9.5s 睇下係咪咁黑

知出咗咩人咪得我理鳩得佢雪藏定停賽
你係智障定乜撚野？

diu 西乙主ng

維拉利爾
G Rossi fg
10 3 200

維拉9.5b

鬼

唔通今日全部西班牙波都係學愛滋咁極限冰角

西乙紅左？

留

刷下角啦屌你垃圾切爾達

Riquelme 助攻

Q

依家係邊隊

巴打改名好快喎

祝羊

係喇你叻喇

Sick野

拜仁角大

西乙又封！

又封

又解封

羅湖城

我買咗科蘭fg

賭波睇陣好正常

2.3倍不了

睇完唔見人就係度屌

2場波下半場無角
CLS

買左 Senna RC

6666666666-4

66666

拜仁場0:0有冇機？

講完就有

一黎黎2個

777777777

7777777777777777777777777777777777-3

1:0

1:1

盧高cup ok?

都有機
畢竟加柏都唔弱
拜仁前面無左利雲梅拿

刷乜撚 角細又針

盧高刷親都連 正氣到

7c-3

都係唔買黃潛
睇睇下00都有機 兩隊唔知做緊乜

西甲又冰角

西甲兩隊垃圾 食屎啦

先第一輪復賽, 係咁上下

7下7下咁兩隊

西甲入未

西甲0.5/1

啲角球做乜鬼

唔撚郁呀
吹呀

似半6全7

西甲10.5B入?

拜仁半和

維拉入未

兩場7角到尾

Lego cup
10 1 100

7角到尾

西乙-3

買左拜仁既苦主rip

Ok

買返客咪得

1:0咪輸2注

Allin no goal 補飛

888888888888-2

拜仁唔出廢老？

咩事

盧高反佢
西甲比多4角啦

888888

屌你老母切爾達刷咩尻角

又全和

2場西班牙波夾定一起黎角?

有冇咁勁

-2快

一2倍又即封

停賽呀

兩場角球跟住去

炸?

拜仁10.5 齊上？

西甲 10.5s 點部署好

55

信心大？

9柏

半細

我全部平注買

岩啦，全世界以為無利雲同梅拿買曬下盤，其實無依2個人仲撚勁

好似唔炸

比多兩角

１：２
ＶＡＲ好似計入

Ok gun

利華都比拜狗炒
垃圾門興點會讓唔起1.25呀 咪玩啦

CUP完無角

垃圾黃潛

Goal

笑死

粒波唔係佢傳

照上拜淫盤

個死廢老先係毒瘤

真係cup左

切爾達個黑鬼

黃潛唔係咁都入唔到掛...

11111

黃潛比3C黎

拜1111111111111111111

落底啦屌

1-2....

拜 11.5b ok?

ng goallllll

吸完都死多兩隻角出黎 屌你老木

黃潛下半場0刷角

屌 原來無買

下半場1c都無 黃潛食蕉

兩隊8c完ok?

完全唔想攻咁

黃潛咩情況

ok

維拉go啦屌

黃潛真係唔入波

黃潛換左２件正選ＦＷ出黎
都係無料到

我買左盧高都覺得好內疚 明明offside都當入

太耐無比賽,收得皮

無撚咗卡叔 成班黃潛變撚咗垃圾

俾人入啦屌

維拉利爾俾心機！

9柏個力架

神奇九角

杜林傷埋

冇埋杜林 allin細波都得了

黃潛玩撚完

屌你咩鳩拍

紀錄下今日先
水源8.5s✅
廢車9.5s✅
哈化9.5s✅
黃潛9.5b

唔係ＯＦＦＳＩＤＥ呀
粒波係敵人傳
所以唔計ＯＦＦＳＩＤＥ

唔知岩先有無人跟到

兩隊唔入波刷乜撚野角呀屌

黃潛9999999999

繼續呀

今日已經買中1場多仔炸波 同埋2場rc

黃潛快手入啦屌

-2

傳鬼咩 佢自己都有份掂 你睇佢反應就知 係球證幫佢

切爾達入未

黃潛開隻角要開九十分鐘？

跟左 仲有冇

邊有9呀黃潛

補水都封盤

屌 西乙-2

黃潛真係賤撚過狗

西甲比1粒㴝先啦

客隊個10號行都窒窒吓

刷多兩角啦 黃潛

杜林out

半6全9 ok?
西甲

dls

83分鐘前維拉利爾入到？

入未臭閪

屌 黃潛入未

難入波了

0:0啦

黃潛中撚哂伏

留名

黃潛會絕殺嗎

補時入兩粒

-1c

垃圾黃潛唔刷輸埋佢啦

屌 首發黃牌10分鐘輸左

閪乙杯完真係冇角

拜9.5細 準備入

維拉利爾 快d入 好無？

開大波靠門興？

鳩拍後場咪猜啦

本日最大騙局

黃潛成隊仆街啦
力造0:0冚家鏟

垃圾黃潛快撚啲跌落降班區

老友 拜唔對路

信念！

拜2.5s 輕鬆收錢

0-1

爆角了

門興
1:0

拜狗

0:1

柏goal

鳩拍

Good

0-1 門 GOAL

道個歉先

加栢goallllll

var

炸咩

屌 炸

offside

炸？

OFFSIDE

炸

10c收錢

炸完對家入

Var都唔睇

比多1角啦切爾達

維拉利爾快啲入波啦求下你

屌你比張圖黎牙

睇落似冇越

誤中0 0 西甲假波
客隊比球泥啦

屌你老母切爾達咁都變角
降班啦

10角

10c goal

又炸

西甲d角真係難屌 9.5b 水泥gel

痴撚線今個禮拜德甲

黑哨德甲

維拉利爾求下你啦

圖都無張屌你

紀錄下今日先
水源8.5s✅
廢車9.5s✅
哈化9.5s✅
黃潛9.5b✅

真係offsied 睇live

屌你老母維拉

好，一齊依家6倍加注

9999999999-1

咪撚神9

無左卡叔之後唔知黃潛做緊乜

屌那星 個球證睇都唔睇

9999999-1

目測冇越

係凸少少

維拉咁都唔入

突左條龜毛咩

黃潛整多角尼

10 GOALLLL

傻西啦維拉

2連

10c!

2連好波！

唉屌你老母
黃潛單刀都唔入

入阿 維拉！

10c收錢！好撚驚險

10c

呢球唔入過份左

係時候了維拉

維拉唔撚係10C 中位數下嘛DLLM

力造0:0

依兩隊刷親都連 正氣到

Thx god

刷角喇傻閪拜狗

屌8.5s咁樣爆

全日不停炸，有無咁撚炸得

no goal對家ng已入

切耳出蘇亞雷斯
係時候入fg

西乙爽到

改改名

又造鳩我

紅牌有炸 12碼又炸

西甲即刻完場

拜仁咁踢法 好難角大。。

黃潛地獄禁吊00

我都有

屌 維拉十角

屌你黃潛-1C呀

閪甲

要落後囉所以

垃圾切爾達1角都無

聽cctvb d旁述真係好辛苦
叫錯名多過叫啱名

無女單刀仲勁過佢

黃潛絕殺 10 1 100

咪刷左2隻俾你囉
又屌

要左咩

鍾仔同隔黎個柒頭係咪盲?

咁明顯越左都話平排

黃嚕下半起得2腳...

西甲角大送錢日

+3

維拉12m未

ＹＥＳ！！！！

０：１！！！！！！！！！

Thanks 高質會員

黃潛gooooal

終於入

維拉1-0

門興1:0？

黃潛gooooooooooal

維拉goal

維拉糕!

維拉絕殺

我的天！ 維拉！

手

黃潛GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

下半場無咩賺

桑馬好波

5倍幾入得切貨

又絕殺!

真係絕殺

真糕?

Goallllllllll

收！thx多仔

補6分鐘，實仲有1 角

goalllll

咁都擋唔到做角

絕殺收錢

又俾人絕殺

我要1角 唔係入波呀 撲出界啦屌你

提提各位

仲有最後９分鐘過數

銀行轉帳服務１點暫停

補4咋...

又絕殺

炸左

今日黃色球隊屈撚到喊

唔係補3咩維拉

絕殺？

做乜撚嘢啊 又俾人絕殺
屌 輸9晒今個月生活費了

呢球都唔入

屌呀又FAKE?

開埋波

無炸

有咩例子

拜仁個場

30分鐘入貨 90分鐘終於收錢

Real goal

多仔

補4

開左波...

G rosssiiiiiiiiiiiiiiisisssisisiiiiii

Off你老母 on9仔

垃撚圾球隊

Same

黃潛thx知你會絕殺

10角完 屌你老母

屌 我都係 拎撚住1.92 睇左成粒鐘閪波

兩場都絕殺，改名。 強運FATT!

Yeah.... 黃潛上水 0:1

我2.14

報假全家中武肺死

要派

派唔派 皇潛9.5s 針死左。。。。。